有冇人好鍾意飲湯

尤其老火湯同燉湯

近排冇豬肉賣 冇得飲豬骨湯

牙伯先飲ga wo

阿媽一星期先煲一次好想日日有湯飲